kayb真係一個好完美既男性

可惜唔係人

👌🏻

又大隻踢波又勁又高

出糧出狗糧